正式宣布今晚連登已淪陷 (2)

一起身舊post就爆左，但都係得7千幾正評
我唔甘心，決定整多個post
麻煩大家幫手繼續推

舊post：
正式宣布今晚連登已淪陷

以下係全文：
今日有出過post屌前線
有出過post屌左膠和理非
有出過post只讚勇武但矮化和理非嘅人

你地知唔知乜撚野叫 原則
不割蓆 不督灰 不譴責
係由運動開始就有共識的原則
係我地成功嘅方程式

唔係叫你唔可以檢討行動成效
例如你想叫前線唔好被仇恨支配，唔好臨陣上腦嘅
係咪可以尊重啲？
人地個個衝完食完彈，睇住身邊戰友被制服
返到屋企見到你地屌佢話佢權力慾上頭
你有無諗過人感受呀
檢討咪檢討囉，你講野洗唔洗咁難聽

好啦，今朝何式凝條on9叫人唔好走
我無睇到佢條直播唔知係咪真
但就算係咁，你地屌完佢屌到佢知道自己做錯
下次唔好再犯咪算囉
你依家一下屌晒所有和理非？
今晚仲有個p牌仔話荃灣手足俾人斬最衰係左膠累事
你唔屌斬人個啲垃圾，你唔呵返被人斬嘅手足，你依家出黎捉鬼？正評嘅人個腦裝屎呀！
你咁樣屌完和理非，下次邊個爭取時間俾行動派休息

最後，我要屌埋你班只讚勇武矮化和理非嘅人
我都係行動派，同時我都有做和理非的時候
去到今日兩者界線開始模糊
你中有我我中有你
但運動好多時都係由激進派帶動節奏
所以會特別被稱讚都好合理
但唔好忘記溫和派的功能係後防
前線攻堅時，和理非就守住輿論
咁樣先係致勝之道

最後最後，我唔怕得罪晒所有連登仔
我都要屌柒你地
今日三罷明明好成功
夜晚手足俾人拉左咁多
你地唔係幫手廣傳黑警同福建幫啲黑材料
反而用力屌自己人
Be water之餘都唔該你地be smart啦

2014年雨傘點樣死？
正正係一開始熱狗帶動屌左膠，左膠又屌本土派係盲動
然後成個運動變左內鬥
搶輿論陣地
最後就一次過俾國家機器收左皮5年

我地無下一個5年架啦
今次輸左就乜都無
大家咁中意屌，到時齊齊入集中營屌爆佢都未遲啦

全面同分化撚開戰
各位巴絲手足幫手大力推

推

大家幫手推啦
我就黎一百連成功啦

屌終於有人應

正評唔夠呀
快啲推

推呀推呀

已經有分化撚入黎負皮
各位幫幫手

點解推得咁慢

幫手推呀

幫手推

推呀

一晚就推爆舊post
唔可以俾佢沉

大家正皮完唔該幫手推